袁弓夷表攬炒決心 班農感動落淚

12:20秒

班農warroom 節目，班農問袁弓夷，若美國對香港實施制裁，普通大眾都會受影響，你有咩回應？袁弓夷話我地準備 pay the price。😭😭😭

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

憑咩代表晒香港人講

你都可以買張機票飛去美國發聲

屌佢同所羅門係咪親戚黎
一撚樣樣

無錯， 唔好俾martin lee, 4方西之流影響， 總之要攬炒

佢講既野有錯咩 無代表性咩
定到呢一刻仲靠泛民 四方西之流做民意代表？

好彩有袁爸爸將我地聲音直達華盛頓
唔洗等投降派一未同議員講唔好制裁香港

呢隻廢老又唔想佢攬緊係口響響
聲大大係到代表獨派手足搞乜春民主支那
痴埋落郭文貴到仲有好野?

快d去投降啦 仆街

廢得過你隻垃圾

走佬嗰班算唔算投降

打國際線唔算 你都可以為走

而家興袁衛兵

人民喜迎制裁

Push

#338262

已入 LIST，自己好好檢討下。

我要攬炒

班農 郭文貴 袁爸

狂歡3傻

話人廢老 咁你隻廢柴又做過乜驚天動地野啊

仲有你個燒生
你班港豬最鐘意唔知係邊到搵隻廢老出黎然後當神拜

冇去踢英超就唔可以講英超邏輯

燒山係乜? 傻燈?

承受一定程度嘅經濟攬炒傷害
就係爭取民主自由付出嘅代價/成本

對比以前台灣韓國
民主鬥士孤軍作戰
而家成本其實算好低

多方勢方為佢地自己
為全世界未來
為自由民主
為香港人
都有出力助攻發聲

無人唔俾你講啊 問你又做過乜驚天動地野姐

冇攬炒心態唔好同人講重抗爭緊

冇呀 食飯屙屎 同屌鳩支那膠廢老
冇你地中國人咁利害日日係到民主支那

燒山畀人當神拜？
唔係成日見我地講燈神就以為係連燈之神咁on9 呀嘛

唔好睇得自己同人地咁高
美國因為一兩個人而行動嘅話
一早聽晒習種嘅說話啦

知唔知咩係雪球效應

尋日岩岩block完
引戰狗confirmed

咁你就早d死撚左佢啦 你做人無乜意義

一比支那膠侵入甚至全面奪取代表權
以後你班野等住做民主支那人都得

金字塔底層攻擊
算吧啦 等你有道理先出黎吠
打手就算了 真心拜神認真可悲

I’m ready to pay the price.

Blocked

近排多左好多P牌三毛

人又廢 乜9都唔做

同時又否定人地做實事
一日只識鳩叫鳩噏鳩屌 7下7下咁

人地打國際線就話人廢老 自己係屋企食痾訓就以為可以光復香港

照你個傻鳩邏輯共產黨都係做實事
年年殖民年年貿易呃錢 成幾千億鎂
日日外交打國際線
你地中國人鐘意搞民主中國做實事你地既事
唔好代表出面流血流汗獨派手足

袁爸係國際線既立場其實好過gphone好撚多

袁爸

似撚到

因為d脫p戶口已被block得7788，d冚家鏟只好用p牌頂硬上

投降啦屌你老母

其實佢主張公投自決，消滅共產黨有咩問題？

唔滅撚咗共產黨，香港咁撚細，同支那連住可以獨立到？

黃之鋒都係自決派，唔係獨派，
事實係冇人代表獨派係國際遊說。
咁照你講法，成條國際線收皮好冇？

泛民唔係咁諗

合照打卡派

唔夠有錢人玩

屌你老母Sir!

點樣做唔係問題 目標都係收支共皮姐 有咩問題？

佢痴咩人講乜野都好 佢目標都係收支共皮

除非你覺得唔收支共皮 香港都可以獨立

We are ready

你都幾勁, 零正評

自決派唔提港獨係一回事
痴埋落班民主中國人到又係另一回事
一起手就講"我地中國人"既廢老信得過?
而且佢自己都講左好多次佢自己係上海人
本身都係支那利益本位出發做野
GPHONE再豬都係土炮港灿 明個分別未
再講 GPHONE去到盡都係豬兜
同老謀深算既老上海威脅程度完全唔一樣

你一開頭話人廢老已經係人身攻擊啦, 五十步笑百步

人地用人地嘅方法滅共，你理得佢親唔親郭文貴，你有方法咪自己做囉，係度指指點點又點呀？

條廢佬係美國。 攬炒關佢撚事

有分別
一個係作為香港反極權宗主國殖民而想收支共皮
一個係作為中國人收支共皮建造民主支那
你呢D邏輯都分唔開真係等生生世世做中國人都得
你班野咁鐘意台灣蔡媽媽點解唔學下人地既政治智慧同手段
冇一個支那膠係可以抽到台灣水 反而你班港豬野野都比人當係支那人對待其實有冇反省過自己一直以黎係比班中國人一直抽水

普通市民既然代議士唔系咁諗

屌你你閱讀理解係咪零分
上面都講撚左佢地自己要點建立民主支那都冇問題
而家佢出去代表香港人 咁我唔想被代表有咩問題呀
事實上就係連自己被代表被發聲被當中國人都懞然不知先係最可悲既地方

Pish

我未準備好吖大佬！

佢講左好多我都未聽過嘅野，有少少老吹？
佢話ccp一孩政策生勾勾劏肚拎個郁緊既B出嚟殺
又話捉左香港protestor返大陸審同強姦

咩事？

連登好多依啲撩事鬥非、拉一派打一派，影響正常討論嘅users, 特登搞事，依條友成日都係捧燒山踩其他人

你老母生你出黎就真係廢啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

就憑呢度啲負評 睇下有幾多人支持佢支持攬炒

71維園見

條友唔知袁生嘅理念，淨係一咪屌鳩人，學佢咁講的話，獨派都唔可以代表全部和理非，因為和理非非無話所有人都支持港獨

所羅門都有retweet佢的訪問

唔該哂佢之前個名我都有印象 但唔sure

袁弓夷提倡香港人公投自決, 對咩人唔住?

If we burn, you burn with us

大中華膠走出黎代表香港人就對我唔住
乜撚野叫我地中國人?

國安法之後, 佢個仔第一件事會做既, 就係賣9咗佢老豆

咩事真係好似

袁爸爸

靜左果下真係有d眼濕濕

有一個正評係自己比自己

多d欣賞其他人既努力
少d雞蛋裡挑骨頭ok?

佢話自己錄片為左證明俾美國睇佢係民意代表，你唔gur佢咪係utube留言屌柒佢

我都睇到

你地中國人選咩代表出黎冇問題
但係唔好代表我

佢個仆街仔會唔會篤老豆灰勾結外國勢力
就算個仔唔篤新抱篤

開始覺得郭文貴都係比你地班五毛抹黑

阿SIR抹黑唔洗你教

只言我是白頭翁

一孩政策的確有咁嘅傳聞，我覺得唔出奇

push

可惜班農唔再係白宮官員

Freedom is not free , 袁爸爸無講錯！

郭文貴對五毛最有吸引力，依家袁爸爸都係

民主支那係美國既目標
如果唔係美國憑乜野幫香港？

另外袁弓夷係自決派

兩個都曾經係上海人

民族自決一直係世界共識
獨派想打國際線都要經自決呢個方向